香港人其實要知道自己長處起邊

其實係金融戰

有冇人同意

所以要三罷